獨遊台北

下星期22-25一個人獨遊台北，想問下有冇人咁岩都係呢段時間係台北？一齊食個飯

絲？

係啊！你都去？

我依家係台北啦等你黎

你幾時走呀？可以一齊食飯

未來兩個禮拜在台, 可join

Ok啊！做乜去咁耐嘅你

我有排都未走絲打會唔會落club

會呀一齊

我book左青年旅舍

兩條仔

有人陪我落啦

近邊到

你比你tg我啊我原本打算係個度識個女仔陪我落算
近台北車站的

因為要瘋狂工幹

要落一定落Ai or onmi
其他club咪搞

有冇話星期幾唔開㗎我未去過

星期3至日開